公平咩？曾蔭權要坐監，梁振英就唔告佢!

冇啦，仲講法治?

人都換曬

過多幾年，曾蔭權要上神臺了

有後台殺人放火都無問題,this is 支共

曾蔭權HEA做
梁振英就做到加零一

邊個敢拉國家領導人？

有人照住

嗰陣梁錦松買架車都落台 屯地波冇事

一個係人大，另一個就乜都唔係，盲既都知玩邊個啦

親中=刑事豁免權

點講貪曾官商勾結夾高樓價停起公屋停賣居屋，引十幾萬雙非蝗，幫中資收購香港資產呢D俾689仲仆街幾廿萬倍。
宜家D樓越賣越貴越起越細就係佢造成

你係咪有閱讀障礙？

Show Blocked User - 太空空氣清新機

曾蔭權：

黃楚標安排退休後住深圳送裝修
坐富豪私人飛機遊泰國日本
收新鴻基一部二手跑步機
無申報

公職人員行為失當判監20個月，後來減到12個月

許仕仁：

上任前收取850萬

法官判詞指，許仕仁一旦收取850萬，在職期間的獨立性將徹底被削弱，無法恰當地履行公職

公職人員行為失當等判監7年半

梁振英：

上任前收取UGL 5000萬
無申報

廉署調查後諮詢律政司意見，證據不足不起訴「由於梁振英沒有利益衝突，因此沒有法律規定需要申報他在成為行政長官之前，與UGL所簽訂協議而會獲得款項的金額。故此，沒有申報並不構成任何公職人員行為失當罪」

叫曾蔭權同許仕仁情何以堪呢～

轉載林彥邦fb

擊退索羅斯嘅曾蔭權從來都係神檯度